#Теоретический вопрос

Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?


